有冇山本彩同好 (2)

彩姐萬歲
估唔到咁多人鐘意彩姐
慢慢傾吓傾吓爆埋po
繼續啦

最鐘意係佢唱歌

lm

新po記得正皮

新post留名

LM

阿彩屈機到
長短髮都carry 到
樣靚身材
仲有歌藝

今日沖縄果場入場全部人都要check飛
Twitter 見到

好完美

巡演估唔到咁快就完結

希望快啲有2單既消息

係咪果場太細，易check先check
睇相勁少人

Live house都check明玩野

上個post 1001 收得正

全國公演圓滿結束

勁
5月都飛兩次

唔知係咪跟住出下碟先呢

係時候要凖備3rd album喇

撐阿彩

要揾啲野突破下

再重複做落去都唔太樂觀

畢業後人氣係差左

飯明顯少左

工作都唔多

希望有返多啲工作綜藝又好 音樂番組又好 劇又好

又或者希望吉本爭取到下一隻紙飛機

好老實今次tour已經返炒得好勁
只係得新single 3首新歌

而家又唔多job, 應該下半年出album
2020再黎tour

■山本彩 2019年ソロツアー『I’m ready』最終公演セットリスト
01. Bad Days
02. JOKER
03. スマイル
04. 夢の声
05. どうしてどうして
06. 彼女になりたい
07. ひといきつきながら
08. 雪恋
09. サードマン
10. イチリンソウ
11. ヒトコト
12. 喝采
13. Let’s go crazy
14. Are you ready？
15. レインボーローズ
【アンコール】
16. 君とフィルムカメラ
17. メロディ
【リベンジ】
01.イチリンソウ
02. Are you ready？

Revenge都係唱返之前唱左既

MK仔

抺下汗都要

已經完全係boy

比返呢個阿彩我

秦博士

唉，睇怕都好難再見到

幾時俾番長髮我

之後應該會變成咁

阿彩變咗椎名空

下次變成咁

有無人仲抽緊714果場
抽左3次都落選

熱到傻

件野好鬼厚

唔會著了 一來熱

Solo左先飯，已買兩隻 single 支持，希望solo之路一帆風順，作多d好歌，最好有首大hit

入嚟撐彩姐

Lm

著彩T上街
撐彩撐香港

下次著sayasonic

下次唔知又咩色

Tour goods

檢點啲

想買既現場都買左
差果件白色ready ready衫想買

好想奶

唔係貼俾你地J架

丁咗幾多次？

可以，奶我

／／／／
🎊情報解禁
＼＼＼＼

山本彩
2nd Single
2019.9.4 Release!!

又細碟

都係single, 一定支持，出幾多個ver就買幾多個（最少）

買齊1set係基本啦

希望改下形象

唔好下下攞住結他唱歌

e.g. 唱下跳舞快歌

single fc版都3500yen
都幾好賺

訂左

我都訂左lu

有冇人幫訂fc盤

想問下大家
如果想入SYC，要點攪同用邊間轉運最好呢
唔該大家

用左tenso japan
仲未收到封信
好似兩個月前搞
但期間試過買其他野都ok 用到

來了來了

呢排心情都麻麻地
返工無心情
出街都唔多願
娛樂少之又少
個人無晒樂趣

不如大家貼吓彩姐靚圖
睇多啲靚野
希望心情會好啲

貼多啲圖

大家
長髮彩

你地收埋咁多J 圖有咩居心

我同我老婆影相ja

阿彩咩事

係唔係去咗吉祥寺間爬爬CAFE呀?

上次本身都想去，但係好似要電話BOOKING

隻眼好腫

髮線。。。

繼續貼繼續貼

貼下舊圖

屌

畫伯

好擔心牙彩嘅髮線

好過秦博士頭既

好靚仔

我老婆好靚仔

個節目好唔好睇冇特別就唔搵

以前要留長髮著三點式影相真係辛苦晒雖然睇得爽

冇咩特別講下新聞咁
牙彩呢排好似都上過幾次

Ys早一兩星期都見張差唔多既相

以後冇得再睇

上次睇con雖然著住件tee,但都覺得好

企好後 睇唔到

Tenso終於收到 fc 封信
大槪三個月

點解會變左mk仔

好想俾牙彩屌

素顏出事咖嘛

髮形出事

似啱啱訓醒

有彩有izone

等youtube or b站

個鐘

抽唔到飛

條手巾都出事

不過散銀包好想要

今次件tee都唔錯喎

手巾同個鐘想點

個鐘掛出黎都幾恐怖

有無人星期日係抽到飛，d 物販好想買

想要枝棍

想要牙彩支棍

今次又玩番棍

支棍之後無得online買

似余文樂

生日快樂

彩姐生日快樂

大家一齊 tweet #山本彩生誕祭2019

一開TBS淨係聽到一輪草

仲唱左ひといきつきながら

做完野 開返就已經係廣告

有啲似余文樂

睇youtube有

發揮麻麻

Ok la 已經好過上次上nhk 個節目

彩應該去正式學下唱歌

偶像來講係算好好

但依家已經唔係偶像係歌手

唱歌技巧上仲有好大進步空間

原來個app 屎有replay 睇

氣息都幾唔穩定，有幾個中低音位聽到我呆一呆真係要搵專業嘅教下唱歌喇，以一個女solo, 仲要夾開band, 今次表現真係預期之下希望繼續努力

而家個短髮look真係唔得

都幾似余文樂

太似余文樂

ファンクラブSYC/SYC MOBILEの会員の方を対象にしたFCイベントの開催が決定しました！
次回は東京、そして大阪の2都市で開催です。
11月5日：Zepp Tokyo
11月6日Zepp Tokyo
11月19.日：Zepp Namba
11月20日：Zepp Namba

詳細は後日発表いたします。

其實fc活動係做咩

千祈唔好又用emtg抽飛

咪拎個垃圾嚟比啦

呢個真係好麻煩
要用電話認證

今日生誕event呢度有無人去咗？

搞左一輪電話卡個海外sms
原來要打電話

唔記得點搞以前申請左
不過抽左4次都唔中

搞左個FC 都無用

山本彩ソロツアー「I’m ready」のZepp Tokyo公演の豪華映像化が発表となりました！
NMB48卒業後初のソロツアー「I’m ready」、2月から6月にかけて自身最多となる全国24都市27公演を完走！今作の舞台となる5月14日 Zepp Tokyo公演では新曲「イチリンソウ」を含む全18曲を披露。その全てが収録されています！

■タイトル
山本彩 LIVE TOUR 2019 ～I’m ready～

■仕様・形態・価格
① 【1DVD】 通常盤 （ライブ映像のみ）税抜4,800円
② 【2DVD＋2CD＋PHOTO BOOK】 FC限定盤 ※豪華LPサイズBOX仕様 税抜14,800円
ライブ映像＋メイキング映像＋ライブ音源＋特大フォトブック(LPサイズ/200P)
③ 【1Blu-ray】 通常盤 （ライブ映像のみ）税抜5,800円
④ 【1Blu-ray＋2CD＋PHOTO BOOK】 FC限定盤 ※豪華LPサイズBOX仕様 税抜15,800円
ライブ映像＋メイキング映像＋ライブ音源＋特大フォトブック(LPサイズ/200P)

また今回のBlu-ray＆DVDも超豪華FC限定盤のリリースが決定しました！

已經訂左fc版bluray
17000yen

萬五羊
好貴

新single 都未入手 已經要訂BD

好l貴

等新single消息更新中

錢啫!!!俾囉

助養彩姐，你我有責

佢養我

已訂晒single 3個ver

想聽首歌同睇d特典快d release

屌打果D乜柒IZONE

好感動!!

AKB 年代推彩同櫻 , izone 推minju

三個竟然會合照 !!!

彩同櫻係好朋友 , 組過隊玩猜拳, 大家都係分團ace , 又係不同時期禾珠既仇家, 又差不多時間離開akb
一年後以唔同身份係nhk 上同一節目, 過去一年大家條路都唔易行, 真係好感動, 希望兩個都會大紅大紫!!

人手置頂

嗚哇 終於到手

唔知幾時用得著

我整都未整

仲等咩

家中大人未批准我都好撚想整

入個會都要批

唔係咁易嫁葉師傅

Mail圖唔private直出好似唔係咁好

4重加密

又唔駛四重掛
一重得啦

又係smart

點買

即係買本雜誌就有個袋?

終於變返cover 唔係內頁
必買
誠品 買物王 信和之類都有

我指個袋

要袋唔要書？
本書過晒期後 買物王有時會分開獨立賣

連埋咁好 咁冇野了

原來大家冇買以前smart堆有彩姐cover既期數
smart 一向有贈品同經常有彩姐連載

之前cos東京食屎仔都係要睇smart

有買齊
屋企有一堆唔用嘅袋/銀包/錶

冇齊晒 我好似2016左右先開始cover必買，內頁就一時時有買

有買到合集嗰期

邊度有得搵翻上次隻single 既FC限定盤
新黎唔識

日拍應該有

9月個smart未出？ 書展好似唔見有

好短

上ig search 山本彩FC 就搵到
有個人放緊兩隻應該仲未賣得出

Amazon try try?

山本彩
9/4(水)発売
2nd Singleのタイトルは…

／／／
「棘」
(読み方：とげ)
＼＼＼

そして、新アーティスト写真&ジャケット写真公開！！！！！

靚

訂左3隻

無左張海報會唔會好蝕...?

冇話蝕唔蝕嘅
另外再買囉

最蝕係對ig都斷埋貨到時你買都買唔到

【#LikeJapan娛樂】山本彩 2019個人巡迴演唱會「I'm Ready」解讀 彩姐的轉變和決心
山本彩從NMB48畢業之前已經以結他和歌唱技巧之高聞名，畢業前已經推出過兩張專輯。畢業後她繼續以唱作女歌手的身份活躍，在2019年2月23日至6月2日舉行個人巡迴演唱會「I'm Ready」，在全國24個會場進行27場公演。今天就跟大家詳細講解這個有趣的計劃。

一年前嘅今日

一年後嘅彩準備出第二隻single 啦
各位訂咗fc 盤未呀？

冇貨？！我揾唔到！

講緊fans club限定盤呀
入咗fans club先可以預訂到嗰隻

牙彩出首戰歌俾我地

FC會報已派

媽 好型呀

我都收到
不過tenso集中包裝申請得30日
等唔切新single到貨

會忽然寄架？
我之前填左個frd屋企

都算係
不過佢之前出咗fc notice話會開始寄

好rock

會有咩睇
睇下叫唔叫個frd幫手寄好

你地有無買佢set A+B+C既野

琴日收到email
中咗

睇完mail無為意個日期
唔記得抽

懷疑抽左就中

寫就寫數量有限
引啲人落搭去搶

寫係抽嘅話就會有人瘋狂課金

有d 驚俾人改圖

好可愛

喂喂喂

食到成口白色

過份

心口

好好聽

有冇人知彩姐平時用個隻白色掛頸earphone係咪beatsx黎

NMB48絶対的センターとして君臨し、AKB選抜総選挙では4位まで昇りつめて超人気を博しながら、アイドル人生に終止符を打ち、ソロシンガーソングライターとして歩み始めた山本彩。CS放送フジテレビTWO ドラマ・アニメ／フジテレビTWOsmartでは、『山本彩 タイムトライアングル』と題して、彼女の人生の「現在」「過去」「未来」の3点を基点にじっくりフォーカスし、その三角形から浮かび上がる山本彩の人生観を描くドキュメンタリー企画を3か月連続放送＆配信することが決定した。山本彩にゆかりのある人物や、行ってみたい場所、レコーディング・MV撮影風景などに絡めながら3部作でお届けする。

其實講咩

1月1集講現在，過去，未來
Tour同單，nmb, 同未來大計掛

今晚UTAGE

期待

彩出場了

牙彩手結他

マリーゴールド

有冇LINK

手吉他好屈

無睇到

夢莉同彩著同一件衫

上twitter睇返

隻裱好似幾型

個頭咩事

咩事，梳個咁既頭

黑髮

有冇訂bluray
Fc邊度仲有得訂

又係呢啲垃圾狗

希望各位巴打平安

大家加油
唔好心灰
堅持就是勝利！

等緊13樓到貨
彩係我黑暗中既彩虹

好想快啲聽牙彩新歌
逃避呢個黑暗嘅世界

已經上itunes買左黎聽

spotify

咁快

想要Hooded towel

頂帽

呢d 點先買到

＜山本彩FCイベント（仮）概要＞
■日時・会場
日時：2019年11月5日（火）開場18時／開演19時
会場：Zepp Tokyo
日時：2019年11月6日（水）開場18時／開演19時
会場：Zepp Tokyo
日時：2019年11月19日（火）開場18時／開演19時
会場：Zepp Namba
日時：2019年11月20日（水）開場18時／開演19時
会場：Zepp Namba

有無人抽

抽

有冇睇cdtv彩
Band member唔同左？

多謝大家繼續貼彩姐

雖然呢排都冇乜心機

不過...

香港人！加油！

買多咗隻初回，原價放
Tg: CGPAgod

Oricon 週榜 No.6, 19604枚

每況愈下

同日出碟有乃圑

乃團
兩隻都有課

輸比佢個friend 鈴木愛理成萬隻

彩基本盤應該有三萬，今次唔知咩事

二萬都無

吉本好似完全唔理彩

環球又好似幫唔到手

活動宣傳等同showtitle 無咩分別

under 兩大公司

但番組又少，musicstation 都上唔到

彩twitter 有二百幾萬人follow

ig 有成百萬

但明顯無好好利用同經營

只係重覆又重覆來來去去果幾句

同一輪草比差幾遠？
同期仲要課bluray, 燒晒大家d錢
利申 單買晒3個ver但冇訂bluray

上網search首單首週有30,065

上星期去渋谷都見到個大廣告版
Tsutaya都放近門口位
係Tower Records有聯合活動反而唔多提

其實我覺得一輪草好聽d

好多粉都買曬3隻, 我都係
咁實際2萬人都無

fans club 有萬幾人

一人三隻都三萬幾

所以今次係好多人買一隻算

新專正呀喂

本日、うたコン生放送後の
22:00よりお知らせがあります！！！

つきましては
私のTwitter、Instagram
公式のLINE LIVE、YouTubeチャンネル
モデルプレスさん、ナタリーさんのTwitterの全てで
同時生配信を行います！！

是非是非、観て下さいませませ✨

會公佈第三單定係tour

最好係3rd album
再出細碟就真係可以收工

我估tour

2樣都有又album又single
棘都未到手又要畀錢

又要課金了
仲要係小林武史監製

不過有無人入咗紙抽11月fans club function?
emtg呢part有無辦法搞？

個個月都有嘢到手
tour blu-ray 3單 3專輪住黎

我抽左
其實唔知係咩function, 唔係live其實唔想去
唔識日文

一次整兩樣
都幾搵錢

第一年就3 single 1 album 1次全國tour
彩

都係要畀錢架啦

上次生誕都想去
不過以後fans event都要用呢個app的話
始終都要解決

我之前整左個pia account, 唔記得係要d 咩
如果要電話認証果d tb好似有

原來已經可以訂fc版
又課左幾千yen俾彩

淘寶不了
見欅坂fans有教學
不過開個b mobile no.手續費好貴

坑邊路人留個名

咁多位又要課金啦

1月 元旦始動 FC設立
2月 I'm ready
3月 〃
4月 〃 1stシングル発売
5月 〃
6月 〃 リリースイベント
7月 バースデーイベント
8月 夏フェス ソロラジオスタート
9月 夏フェス 2ndシングル発売
10月 I'm ready円盤発売
11月 FCイベント、3rdシングル発売
12月 3rdフルアルバム

支持彩姐。
希望下單single同album 銷量好過今單

Btw~ unreachable 好正！

一開波段intro好特別

一齊課

課金時間

支持阿彩3rd single 同 album
一單同二單都有買把聲太吸引

買碟
每樣一打
好想見彩

聽日就知抽唔抽到飛

有排都未去到
祝好運

希望出年有tour

出年有就衝哂

有冇人抽咗？

我中左東京場
諗緊去唔去
唔去會唔會影響我之後抽野既成功率

有無人知今次大約係咩活動

山本彩、小林武史とのライブで新曲初披露 3rdシングルタイトルも明らかに＜追憶の光＞

追憶の光

有無巴打會十一月頭去睇彩
已經買左機票準備去
不過pia仲係準備出票中，唔知幾時先寄出

葡萄

唔知點解今次一定要寄飛
我要轉運，好驚佢遲出飛

唔係出電子飛咩

寄

唔記得果時揀錯定無得揀
而家要等佢寄
唔知幾時先寄出

但係可以點先簡到出實體飛

我都唔知
定係我可唔可以轉番電子
我見有條link

利用可能な引取方法
配送でお届け
※配送手数料：ご購入1件につき
引取方法の詳細はヘルプをご覧ください。

佢申請果度得呢個option
唔通佢最後都係出電子飛?
彩個網寫今次得電子飛

咁應該係電子飛，用emtg出飛

襯仲上到
我愛山本彩
彩姐係我人生支柱

我愛呀彩
希望之後可以再同大家一齊吹奏彩姐
香港加油

我愛山本彩
各位手足有緣再聚
要一齊再吹奏牙彩

彩姐我老婆
第二輪抽飛開始啦，有無人抽

想入飛
不過pia認證用酒店D handy phone過唔過到?

唔知
我係用之前整左既ip phone做認證

係要收sms定係要打電話？

我係打電話
而家有時新browser login都係要打

thank you
月中去日本時試試先

應該一樣機率呀？
我估抽東京應該易中

又唔同咗樣

彩姐呢半年既造型真麻麻。

不過黎緊3rd單幾好聽。

好想佢留番長髮

新碟好高汁

♥️♥️♥️希望大賣

封面好正

adidas

好正
不過女裝黎，都幾難買黎支持

牙彩著都成個仔咁

短髮成個椎名咁

想知彩姐在日本啲歌嘅銷量
及唔及得上一個正常非AKB歌手

山本彩fans打J係咪都係睇椎名？

聖誕出3rd album

3rd single都未出就要諗定album

又要課金

山本彩 3rdアルバム（タイトル未定）収録曲（曲順未定）
・イチリンソウ（1st Single）／亀田誠治プロデュース
・君とフィルムカメラ（1st Single収録）／寺岡呼人プロデュース
・Are you ready?（1st Single収録）／小名川高弘プロデュース
・棘（2nd Single）／根岸孝旨プロデュース
・feel the night feat. Kai Takahashi（LUCKY TAPES）（2nd Single収録）／Kai Takahashi（LUCKY TAPES）プロデュース
・unreachable（2nd Single収録）／小名川高弘プロデュース
・追憶の光（3rd Single）／小林武史プロデュース
・stay free（3rd Single収録）／Mori Zentaroプロデュース
・TRUE BLUE／大木伸夫（ACIDMAN）プロデュース
・Homewar／Mori Zentaroプロデュース
・タイトル未定／トオミヨウプロデュース

其實即係出多隻單之後將頭三單放埋入去

9800羊真係搶錢

好似得兩首新歌
買一隻算

痴撚線年尾瘋狂迫人課金

我冇課到bluray
Fc盒好靚

我上網見圖大盒到傻
集運話7磅重

啱啱睇到集運磅完重
6.3磅究竟隻碟裝咗啲乜嘢係入面

終於收到，入面有本勁大勁厚既書
好多靚相

[img]
去咗敦倫倫敦[/img]

悲報

早一日話要影相 第二日就跌爛部相機

究竟發生咗乜嘢事個鏡頭位可以跌到咁嘅樣

呢個look好正

再留長d 就正

隻album買晒3隻都真係好甘

真係好貴
我都仲諗緊
一係買隻FC版
一係買初回＋通常就算
但FC過左訂購時間就冇，驚後悔

我買完fc就算
一隻album 10000yen
阿彩好等錢駛定點

求救
我pia同emtg個電話唔同，而家好似拎唔到飛，有無計搞
pia要打電話，我用左ip phone, emtg就收sms, 好麻煩呀

要入申請時個電話
你入pia個電話得唔得?

但pia個電話收唔到sms, 整唔到emtg acount

有follow佢同迷路ig

巴打最終抽唔抽到?

btw, 係咪無講今次con有咩買

好似得有新碟買
冇goods

咁好搵錢機會竟然唔搵

原來寫左呢度
咁都唔係好多野要買

設計麻麻地

我應該買一件黑tee + d毛巾同扣
而家普tee都黑色多，件tee又一般

想問下張飛係咪都係6點開始順number入場？
我未拎到張飛睇唔到

今日有當日卷賣

東京場係咪唔賣得
我果時一抽就中

唔係掛，咁聽日要早d到？

盡力
唔知會唔會限買

唉我排緊emtg問飛條隊，咁死長

係咪差不多開始入場
仲未拎到飛

東京個場仲迫過大阪咁

巴打知唔知而家係叫緊咩

下年有hall tour

岩岩公佈左，不過應該去唔到
飛太密

全國tour

係咪應該要整翻張b mobile咭方便啲呢

line out係咪要插日本sim 同日本vpn整？
我都想整定

無架
要上日本網訂，每個月要俾月費（入定信用卡）
月費就唔貴
但第一次要俾3000yen手續費，同埋要識人幫你打電話開通張卡

我今次就係未整lineout 中曬招

我黎之前買左了
本身就係想開emtg account
點知原來要pia同emtg一樣number先得

上戶彩一樣咁正

一張實名，一張同行者

照入飛抽先，shibuya每場兩張

我杯茶

我無力了
好絕望
係咪已經末路了

有冇巴打可幫手買彩姐孖煙通

真係有人買

人總要著底褲

唔該有冇巴打知今次Hall Tour 先行抽選
T PIA 決濟系咪得Familymart 支付 唔可以用信用咭支付
THX

各位
記得去投票

唔該巴打 我加左JCB 卡
但無得㨂 浄得Familymart 决濟果行
利申 有T PIA account 五日新手

另如果幸運抽選中又比到錢
取票Cloak 便利店取票可唔可以
開演當日先取票架
利申 SYC 會員 兩個月新手 唔該

希望各位巴打都抽中飛

希望抽到啦

無抽到
諗唔掂抽邊日

唔知下年年尾仲有無fc event

彩

之前喺ig 你問我答問過佢點睇香港デモ
唔理我

每日一J joker

Me2

咁多人問，應該好難答曬既

During the cold war the japanese government granted her grandfather asylum. Recently her cousin tom and jerry have been accused of robbery. If convicted they would be put in prison for two years. The judge granted bail to Tom but refused to grant jerry bail. Tom's parents agreed to put up bail for him who's now remanded on bail of thirty thousand dollars while jerry is remanded in custody for ten days. Her maid has been stealing jewellery from her. After an investigation she said "she's been stealing jewelery. I'll grant you that" Her best friend will be coming from Fiji so she's gonna have her around for a few nights. I said "having her over for a few nights is fair enough but you should let your family know before having her around" My uncle too said "I grant that it's very kind of you to have her over but you should let your family know beforehand"

幾時d頭髮先會長

有冇手足中東京4月29，30

中咗26/2東京一場

彩短靚仔好多

有無巴打知當選左比到錢
拎飛有無話有限定開演前幾多日之前要拎
可唔可以開演當日拎架
利申 新手晤識 多多指教 唔該大家

無人抽

今次三中一

4月尾連uo都要2千幾

新mv真係成個boy

真係肥左

影到好肥咁

肥啲仲似

似咩

幾時先肯減肥

有冇番號推介

想請教下呢到嘅巴絲
我有朋友係彩姐嘅女飯
嚟緊佢生日想送份禮物俾佢
請問有冇咩推介？

呢本好多頁彩
同埋album逐隻歌會講一兩句簡介

豐洲食野撞到彩飯

又飛

24握miru
第一次飛日本akb握手

哩本野仲貴過隻single...

等睇cdtv
今晚有彩

已經係itunes買左新碟

鼠年快樂

等緊cdtv出

潛咗一排 上一上水先

推

比番長髮彩彩我

應該有排都見唔番

其實呢個頭已經算好睇比起之前公仔麵同秦博士頭
佢carry倒短髮

留返陰 唔好露個額頭同高髮線
已經好睇咗

Solo上Mステ

恭喜彩姐
唔知唱邊首

話說好奇呢度有無人係彩畢業後入坑

彩STAFF係TWITTER問大家想聽邊首

終於。。。

等左好耐

同共狗余文樂好似樣

唔係呀嘛

傻左呀？

最近好多引戰狗

直接唔理佢啦
Btw 掛住你個名

好鍾意呢張

牙純可能好開心放緊大假呢

MS 唱一輪草
我個true blue

咁2019我又真係最鍾意一輪草同are u ready

一輪草

冇

Mステ

彩姐

話咁快就被剷

上twitter睇啦

岩岩入坑時彩仲係第一次入AKB選拔 而家已經係MS唱歌 時間過得好快

聽得出彩好緊張

成就達成好開心

但點解solo 咁耐得閒左咁多都唔去學下唱歌

唱歌技巧有好大進步空間

最近幾首主打完全暴露晒佢唱歌既缺點

希望彩今年上到紅白

好葡萄呀
新年飛咁rich

得4首歌好似唔多夠喉wo

好驚三月飛唔到去見彩

我月尾都唔知去唔去到
(未拎到假同林鄭搞肺炎累港)

啱啱上cloak睇吓張飛
再對NHK Hall個seating map
發現抽中個最邊位即刻灰晒

已經好殘，不了

真係隨時封埋香港

我諗我今年真係見佢唔到

Cloak係咪有得轉售

等年尾再搞fc event可能先見到

講真 就算唔封，準飛
都要諗清楚飛唔飛，無謂惹到全部彩飯一齊攬炒

最驚有支那人去攬炒
之前睇con見過有支那人，全程嘈撚到閪咁

嘩

好耐冇見

好掛住呢個彩

超可愛

KAWAII lei

今日放假
貼吓圖先

2盒 thx

大家入咗貨未

今日貼住咁多先

22號有冇人去tour首場

我想問而家一共出過幾多本sayaka magazine?

滯港

會去

兩本

有一本係年尾出？

今年年頭，速埋張新年賀咭

唔該

係咪應該買定張四月演唱會飛
三月似會去唔成

真係封既，4月都好危咁
但日本我覺得未必封曬

日本仲危險

提下彩姐出街帶罩.........

我諗彩姐本身出街都要戴曬口罩先出到既

兩盒thx

Ayasa

雞

山戶彩正好多

傻傻地

#801

超正

好似瘦咗

係喇係喇
大家都貼多啲相啦

頭髮終於長返，仲要瘦左

我覺得佢好快又剪

Mail好似話會剪

收到SYC個卡套

話說我收到兩個syc寄畀我嘅郵件
應該係一本syc期刊另一個就係卡套

應該1月期刊2月就卡套

1月期刑係有賀卡個本？
嗰本我1月頭己經收到

今次啲goods幾正

有飛但下星期去唔到
仲要fans club會員可以抽獎
有無人會做代購

去唔到，等佢放上webshop

大家都決定左唔去?

今次勁多嘢想買

係去唔到 (26/2 東京NHK Hall)
有同事自我隔離中
佢屋企人返工嗰度有人中

有獎抽咩

■山本彩 LIVE TOUR 2020 ～α～×ファンクラブSYC／SYC MOBILE特別企画！
さらに！山本彩 LIVE TOUR 2020 ～ α ～各会場で
山本彩ファンクラブSYC/SYC MOBILE会員の皆様を対象に
非売品グッズや直筆サイン入りグッズが当たるスペシャル抽選会を行います！
抽選会は物販開始から開演前までとなっておりますので、お忘れなく！
（各サイトにつき1回参加可能、両サイトとも会員の方は3回参加できます！）

搵到la, 官網有link

咁早就已經排左百幾二百人

痴線，今次買goods都排左個半鐘

頭場睇得開心d
希望大家都飛到
熊本都有人中了

其實係咪得一開頭先咁多人
上次晏少少已經會短番

走果時都仲有二百人左右
同埋因為武肺手燈一人限一

點解關武漢肺炎事？
今次又玩番手燈？

去福岡同熊本果兩場
前提要仲飛到先得

手燈made in China
應該工廠停工

噢
應該好多都係mic

第八行正中間

師兄 我睇第六場 早你一場
希望大家都去到喇

本身第三場東京NHK Hall
決定咗唔去
希望去嘅睇得開心

唔小心比錯負評

收到個績會白色咭套

今次場con正唔正

睇完好滿足，今次阿彩有跳舞同玩舞台效果
整體上4次tour今次最好
不過今次encore就短左啲，得兩首歌

手燈賣左兩場就唔賣
支國出唔到貨

講完好想睇

其實有無人玩手燈

個手燈自己會閃，就咁戴上手就得

滯港中
聽晚無得去

唉睇四月尾嗰兩場仲考慮緊去唔去

我3月中2場

已演唱會場難book既程度，係咪冇可能會延期

政府の新型コロナウイルス対策本部が総理大臣官邸で開かれ、安倍総理大臣はこの１、２週間が感染拡大防止に極めて重要だとして、大規模なスポーツや文化イベントなどについて、今後２週間程度、中止か延期、または規模を縮小するよう要請する考えを示しました。

好想去
本身都係睇今日呢場

平素より、山本彩を応援いただきまして、誠にありがとうございます。

本日発表された新型コロナウイルス感染症対策本部にて政府より要請された方針に基づき
ファンの皆様及び関係者の健康と安全が最優先と考え、
該当期間の下記3公演に関しまして、開催を延期し、振替を検討しております。

・3月1日(日) 香川県・レクザムホール
・3月8日(日) 神戸国際会館こくさいホール
・3月13日(金) 金沢市文化ホール

直前の対応となり、誠に申し訳ございません。

我琴日先係名古屋睇完live番黎, 萬一九州果兩場延期既話真係唔鬼去

最緊要人冇事呀
大不了下一次tour先再去

我要等到下次tour先去

萬一佢cancel直頭唔飛日本了, 大不了下年再去

咁嘅情況我真係情願延期/cancel
最多晒咗程機票都好過搵命搏

我福岡熊本 仲未知😭

嘩 連彩姐個tour都延期

見唔見到miru

Sad but true

個場坐唔滿 都幾多吉位下
可能好多人冇去

見唔到
佢地po twitter張相都認唔到係miru
個個mb唔同晒樣咁

原來日本仔都開始驚

你地估4月尾場show開唔開到呢
想買張牛去睇

定等佢11月再開d fc event先去好

都仲有2個月，係唔知會唔會越爆越勁姐

驚佢唔理勁唔勁都一路停落去

話說我都鐘意你username

講到咁 入唔入定多張好
我三月那兩場未公佈延 一陣佢話照開都唔知飛唔飛好😂

假設一路有確診，我估3月都好大機停曬
好似香港咁停番一個月

而佢奧運死線係5月前，所以有d 懷疑會4-5月都cut曬，務求一定要做到奧運....

岩岩禁uo4月28-5月1有88蚊機票，好吸引...不過我無演唱會隊

如果真係照開show大家又敢唔敢去
最怕係睇完返黎又要擔驚受怕自己會唔會中招

4月尾又唔驚既
日本認真咁搞，應該一個月可以控制到

希望個個縣都學北海道

之前你地睇彩姐con有無試過check名

睇咁多次都未試過check名

無4月尾飛，博唔博買黃牛好呢

我睇彩姐卒con有check
I m ready冇

卒con果次無check我wo, 勁多人佢check唔切咁

咁多次都冇check過

有無人買左4月29/30飛
諗緊好無買定張飛，無事就可以即去睇

公演延期の山本彩 ３月１日に「アコースティックＬＩＶＥ」生配信

彩姐

必睇

正呀

有冇話幾長

巴打係咪可以放俾我？
我用88蚊買定左機票，到時睇下疫情點再決定
反正唔去好似都拎得番d稅

有啦

要用vpn睇

YouTube唔洗喎

睇緊youtube live 依家有9732人睇緊

電視睇正到

係wo
唔知點解頭幾分鐘load唔到

咁睇又幾正

聽下 acoustic ver都唔錯

一輪草同追憶之光都好短

出左街要用手機睇好彩買左utube premium

咁快完

得半個鐘？

自己叫埋encore

得一個鐘

唔使錢算係咁啦

咁快就完

3月8號再會直播

咁正

春はもうすぐ!!!

竟然有唱呢首

好好聽啊！

Miss 左既可以睇返

排第6

今日睇番，好撚正

3月8同lefty hand cream一齊生放送咁正？

叫埋夢莉啦

老老實實佢地係咪反左面?

彩姐同lefty B都係吉本轉環球

原來都係吉本野嚟

點解咁講既？

夢莉成日幫leftyhand cream 拍mv 嘛

咁點解反左面既？

估咋

畢業後完全無交流

好似只係夢莉畢業時出左一個post

彩一向來來去去只同幾個人出街

以前會同夢莉去，畢業之後好似無見過

又好似係好耐無放過相

彩有轉發過夢莉Twitter既PO
但夢莉無應過佢
其實彩卒之後都已經再無二人既合照

twitter果到佢地都無follow對方

禾夢

卒con 仲好地地

唔知點解會咁

ig 你問我答，好多人有問，但全部唔答

改問高珠就即答日日有通電話

會唔會係嬲左夢莉畢業

一年前彩仲會喺禾夢ig live留言

封關了
係咪有巴打受影響?

九州兩場唔駛去

東京場都唔知去唔去到了
唔知個封關會唔會延到4月

我估event會自肅到3月尾
強制隔離我估4月未必會繼續做

要睇佢呢一個月d 升幅數字會唔會變少先得
感覺日本政府都有可能會為奧運犧牲呢幾個月旅遊業都唔定

其實感覺上港澳真係有d無辜中槍
好似死都要包埋唔係就港獨澳獨咁

希望佢果邊會好d跟住解封唔好阻到我去日本睇live

澳門封曬關都俾人封
香港得100宗，日本1000宗，香港都未封你，你封番香港

我都期待睇東京場

我舊年就唔到時間去唔到tour諗住今年
點知

兩場東北準備搣飛
好彩仲有兩場東京

Same 兩場東北飛都未㩒

舊年去咗
今年中咗俾埋錢但無去 (暫停前嗰場NHK Hall)
又無再抽其他場

都係福岡加熊本

東京場都好危
驚佢一陣extend埋4月

巴打4月30果場係咪無多到飛？

30無多

可以買goods補償吓無得去既遺憾

諗住買少少，可能買件tee
希望去到現場再買

會買α tee同毛巾
可惜無炭灰色賣

應該會買件黑hoodie

今晚9pm有YouTube live

開場

加油牙lefty

都唱得好好聽

彩姐好正

聲好甜
如果一齊唱卒業旅行之類應該會好正

唔知會一齊唱幾多首歌

但係我覺得呢啲剩係得把聲甜歌手
硬係少咗啲個人特色咁

好似香港 容祖兒同李克勤咁

曲風太多限制

原來同aiko 同時間打對台

但把聲真係好正wo

希望多啲原創曲

今次隻1LDK首歌都好好聽

哇 一講就有

彩姐都一齊唱

咁樣合唱幾正

彩姐把聲都好啱呢首

原來2個人都有開台 支持下lefty先

ひといきつきながら

其實呢啲咁樣live con有冇可能做到收費

即係想睇live就買演唱飛
買唔到就 俾錢上網睇live

係賺唔到出碟錢

係 彩姐 version都好正

上星期先決定延期 唔係應該冇機會咁樣同台

另外果個都幾唔穩定

岩先走音?

唔係彩

上年tour都係免費播東京場
不過可俾錢限時睇都唔錯

前面D音漂下漂下都可以無視
岩岩下走音真係

突然好刺耳左下

果個女仔把聲唔夠厚

首歌係難唱嘅

好多人

聽左咁耐一路都係懸崖，岩岩終於失足

係走左下
lefty應該比較少唱live?

多人過上星期

3月9日